獌狗猁化

想問曼狗依家同垃圾利有咩分別？
笑鳩利狗j歷史，但依家一日到黑就j以前d冠軍
笑利季季淨係想雙殺曼狗
依家主場黑哨迫和利狗就好似贏左冠軍咁
又話咩摩狗部署成功又盛
講到咁撚把炮原來執返一分
仲好意思衝入利記狗竇笑人
笑鳩人怨婦原來自己最肉緊
笑鳩利年年入水貨，自己就100m買個nba球員返黎送分
笑鳩利年年爭4，自己就點贏都排第6
喂你地笑人果d野自己做返哂，唔覺柒嫁咩？

Ching Ho Ball

又真係唔覺wo

樓主隊摩納哥廢過獌聯出咩聲

有咁耐風流有咁耐折墮

好快會到阿記，想像唔到爺爺走咗會變成點

特登開個post 講，你最唔肉緊啦

呢度啲死獌狗低質到 中學都唔知畢業未

睇完先覺得呢個真

笑阿狗第4洗更多既錢爭前4
笑鏝城但自己同樣金錢足球

呢篇野係高登見過
想搵返

我肉緊代表曼狗唔肉緊？
依家邊個話人怨婦呀？

喂阿狗排第4都要豬俾我啦

波台互屌唔係好正常咩

你屌人就正常
人屌你就怨婦

獌狗就是戇鳩

呢句你自已講嫁姐，自己加曬前設，講曬啦

Yes

高汁 清

都是垃圾

曼聯

兩舊垃圾

你班獌狗咪一樣比哂前設無論利狗屌啲野有冇道理都係怨婦 好似隔離果個post 未有利狗出聲 成班衝哂入去又話逼害利狗又點點點 收皮啦

其他point係咪駁唔到？
接受自己變成利狗未？

邊個未開波就標題挑人機先呢

依家黑人仲要大大聲話 明黑鳩你
曼年fans啲氣焰

利狗自己個竇屌黑哨都唔比要入黎阻止你真係痴鳩線

好人好姐邊會有人撐曼聯同車路士

當年曼聯
鄙視曼城金錢足球
諷刺利物浦只能J歷史
看不起車路士的負面被動大巴足球
恥笑阿仙奴只能爭top4

現在的曼聯
花更多 最多的錢，懷冕著當年的成績，踢著大巴被動足球，希望爭到第四（但好大機會不成功）

獌狗黑完人都算啦阿哥 都失左分
即晚有堆利狗係竇屌鬼
成班獌狗入黎做城管唔比屌真係未撚見過咁既人
過2日又妄想症開post屌人
反擊就怨婦

駁唔到

乜撚野怨婦 你可以屌其他隊
人地屌返你轉頭你就話鳩人怨婦
邊可以咁撚樣玩

正常人就不會捧曼連啦

其實仲漏左笑熱狗矛點知自己隊獌仲矛

呢個point係咪駁唔到？
你咁講係咩意思先，變成利狗

雙紅會係咁踢架啦

聽講果場波都係倫敦打比

上面咪有人應撚左你囉柒頭
駁唔到就潛啦

話你怨婦你又唔認架啦 靜啦你

唔同緊你講喎，關其他人咩事

想睇返, 有無link 阿?

lm

講到踢波踢到打mma係正常咁

唔掂得返去打乒乓球啦
利物浦解散啦on9 仲好意思出黎獻醜

又嘈

唔解散得架 曼狗一柒冇左利物浦遮醜典算

嘈左兩日仲未完

駁唔到
獌is on 9

又怨賽程又怨流牌又怨黑哨都唔係怨婦

猁化
樓主前設左猁係佢講果d衰野

呢個真

偏偏雲爺先至最穩打穩紮

米堡果球你地夠吠啦
賽程摩狗都有吠

比車迷屌左怨婦成個月
而家發泄係獌到
係咪射得好舒服呀

獌鏡睇唔到

我最聯魔性澎湃阿

[怨婦猁] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [20]

曼年就梗係最磨菇啦

有咩問題？
係得獌狗不願面對姐
唔通你話跣腳又要爆血管咩
係你以為講中人死穴姐

咁唔care人地點講，但係就特登開PO屌人笑你怨婦

獌=猁
但公道講獌有英超

j歷史都有分遠史定近代史呢

你地獌狗一定最無辜

曼迷冇乜問題嘅 係嚴人寛己, 面皮厚同埋搬龍門技巧好神奇之外都冇乜野啦

我見利迷子對住獌狗忍氣吞聲
明明對方4424都比人屌到潛曬水 睇公海post就睇得出

利迷子成班鐘意自己老婆比人夫目前？

都係阿迷最高汁

在坐咁多位獌迷都是垃圾

低莊得你

同獌講乜都冇用架啦 成班on9點會明你up乜

淨係呢單都知獌幾有腦